求下大家冷靜少少 唔好再亂咁裝修

我唔會割 成場運動我一次都冇割過
但求下大家可唔可以唔好再亂咁裝修
唔好比人覺得我地真係亂破壞好唔好?

前線要放慢腳步 和理非要向政權施壓 文宣做足
呢兩日班狗真係做到克制 唔好比民意調返轉

7號晚係關鍵！

要令黨鐵全線第二日停駛

港豬們好耐未三罷啦

香港人．反抗
香港人．三罷

同意，個畫面一般大眾好難接受
比啲空間時間文宣做下嘢先
由其中年人淺黃佢哋未必有上連登
淨係上facebook真係唔一定明手足點解咁做

推

不割，唔好再分化，兄弟爬山

前線係凡人，有錯好正常

政見唔同你罷買啦，呢d你有權，同香港租咁貴，1年半年就會執或減少分店，希望大家多d耐性
單純政見唔同而被裝修感覺好似被迫害…

千奇唔好學政府唔聽人講永遠自己岩

如像黨鐵唔交cctv又比黑警入害人無數 / 荃灣麻雀館係斬人福建幫之地~裝修呢d我無意見

唔割係咪代表唔可以檢討? 點解提出建議就叫分化?

pish

其實裝修係中左政府計
你見班popo由你地做
又唔會拉人...
之後d廢中廢老保皇黨彈晒出黎抽水

我都唔會割 但同意係時候抖抖諗下咩要裝修咩唔洗
下下裝修除左大眾可能接受唔到 都會攰

政府最想將呢三日戒嚴既民怨推落示威者度

咁就攞正牌鎮壓示威啦